你問我答

幾大

炸大餃

幾號病床

有幾多條頭髮

搞大左？

黎青山探小妹？

數緊

本身都大

👌😂

再大d

1.你教
2.你好型
3.支持
3.點解唔係4

又開我咩事-.-

1.溝佢未
2.你a09
3.join
4.咁返多啲
5.真
6.佢好多fans架

問：餃子點解咁索

做咩要打皮皮

妳係咪有病

溝我未

佢抵打

小妹好健康

見過面好嗎？

旺角等

好

袋袋

搞緊咩啊呢排

做廢青啊

做咩變咗藍色名
辭咗職？

我毒ma
係啊 辭了

咁呢排無野做啦？
心情點？

冇啦
岩岩去完旅行
心情一般啦
你呢？

去咗邊到玩啊
我都係咁啦

鳴哇鳴哇

我去左韓國啊

傻豬

幾時返來？

返左啦

有咩玩

食食食

會食肥

變做超級肥餃

唔知，冇Mon post

今朝返

有冇咩收穫咁

脂肪

肥餃

嗨

我係

水水

返黎未？

返來了

瘦身真係女人終身事業

仲call左架去接你架嘛

緊係要做瘦餃

你又知

你住邊一早知啦 ip都唔洗check

殊

訓啦拜餃

Nite la

餃子漲卜卜先好食喎🤤

都冇人會食

餃子同雲吞有咩分別

形狀唔一樣?

邊隻甲

我冇

我唔識